lg 4k 60fps係咪夠玩ps5?

早2年買左3500既lg電視屌唔屌得住ps5?好似有hdr同60fps.

夠，4k120起碼到ps5 pro先行到

120fps玩槍game就差唔多。普通60fps已經好足夠。唔洗嘥錢再買電視

夠

我自己都特登買左個sony x8500h
都係得60hz
但其實120fps點都係mon玩舒服
依家既ps5暫時既性格未去到4k 120fps
可以穩定d.除非廢game

我自己都特登買左個sony x8500h
都係得60hz
但其實120fps點都係mon玩舒服
依家既ps5暫時既性能未去到4k 120fps
可以咁穩定.除非廢game

6pro應該得

lg真係好抵用，一部4k一部144hz先至四千幾
利申：打手

係電視定mon?

mon , 4k 27吋 144hz 24吋
上個mon 9百幾蚊用左7年，早兩個月先壞

我係依部，但佢無寫幾多hz

有冇電視推介, 屋企果部LG好似都成5年咁上下, 得4K冇HDR, 遲D買機諗緊換咩電視好

sony，但價錢一定唔抵屌

唔想買咁貴 因為屋企用開大電視，再用靚野就好貴
唔介意用返舊少少既型號

幾大同咩budget?

60吋or以上，萬五以下得唔得

60串以上，你屋企應該有1000呎以上

村屋 而家用緊55吋感覺可以再大d

隔離po抄過嚟

Samsung 65Q70T
$15900
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 32分區控制LED光暗, 令黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

真 ps5 pro最多咪隻隻game行到4k 60